連狗率先變身迎新年 <3

係咪好靚呢

好犀利既設計師

沙田碧湖區議員陸梓峂贈送

仲有連豬未整

自推